強烈要求特區政府年初一至三封區，讓香港老百姓拜年拜到無家可歸

基本

你係咪幫手諗policy嘅AO

支持

今年初4都係紅日
要一齊bam埋

屌你

納dee講D野好689 feel

老維認同

下午三四點封，第日天光前放

老失認同